掛牆雙mon電腦臂求介紹

見親都大陸牌子 同冇乜邊隻有掛牆+雙mon
Ergotron 3千幾銀又太貴
有冇啲咩介紹

Amazonbasic唔知有冇雙臂